獅子男真係有咁差咩？

成日係連登都睇到啲人話同獅子男拍多冇乜好結果
究竟係咪真？
唔差：正皮
差：負皮

負皮係畀你個信星座嘅戇尻仔

暫時識既所有獅子仔獅子女都幾乞我憎
獅子座份人最唔輸得，最要面，乜都要認叻懶叻逞強，
要做萬獸之王，king of the world，又唔話得，脾氣又差又臭。
獅子座仲晒我最憎既野
不過點都有獅子座唔乞人憎既，不過我未遇到

弱智星座狗

系